係大學生既都麻煩你入一入泥

由當初社運停課去到而家因為肺炎停課
冇一間大專院校有減學費或者退學費
BU重特別on9宜家話要停到3月2號
SU重要潛左水
我建議大家應該搞返集會或者點都好
唔應該冇人出聲！